［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 294 我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

hi

留住再用咪得

3個po仲有alli嗰個未用

用Ali

唔係

用呢個喇

Cls 3個po個個潛晒水

終於揾到

好撚亂

唔知用邊個

同咗個唔應該發展嘅男仔發展咗
我話唔應該係因為我地兩個性格喜好都唔太夾
佢係瘋狂讀書讀哲學睇戲聽音樂嘅人
我ok哲學但其他嘢麻麻
然後每次佢讀到好感想搵唔到人嘅時候
我就聽佢講聽佢呻

近排知道大家唔啱大家
於是我拉開左個距離一個禮拜到
佢就遇到第二個女仔有差唔多興趣嘅
好傾得埋
對話仲好親密

我知道應該放手畀佢去搵佢嘅幸福
但個種佢唔再屬於我嘅感覺好難受

同呢個先

放手啦 你都可以去搵你嘅幸福

都係唔甘心作崇

唔放都係得個軀殼屬於你

有冇人

我知啊
但而家好難接受到
點樣可以咁快放低吖
始終擺咗好多時間同真感情係入面㗎嘛

晚安

我只想要靈魂

有

都係個啲好行 令自己忙下 讓事情充斥生活 等自己少啲時間諗起仲可以多啲同我地傾計

成日比個鍾意嘅女仔已讀我
點算好

我都想要 像身體與靈魂正好相愛

你會唔會係太chur/令人唔知點覆你

好難的！！！！

我同佢識咗都唔係好耐
可能我真係有少少chur

好想等到 體會下

我都好想體會

鐘意佢 想追佢 應該要用佢想要既方法去行動 你了解多啲佢先啦
睇想見你講嘅

佢又成日收收埋埋唔肯講 好難去了解佢

今日同左個女仔出街睇戲飯 fd搭fd識既
我請佢睇戲 佢請我食飯 仲話下次我出糧請返佢
咁我之前未見真人個時都有係ig add過佢
會已讀我 到今日出完街都會已讀我咁
咁我仲去唔去馬好 唔知佢諗緊咩

唔知大家仲記唔記得梁凌杰烈士呢？

諗住聽日接佢放工囉
佢今日臨走個時話佢原來最近失戀

我都知唔好太在意
我自己都知心態唔好既
但對上女朋友已經3年前 已經唔識同女人相處了
諗住係時候搵返個女朋友咁
但食檸檬食到驚了

我已經feel到fail fail地
但佢應該係好女仔黎既

多謝你地
我真係搵唔到人講先上黎講

人？

冇呀

細水長流長廂撕守 細個個時以為好簡單

要搵到個人咁過 其實好難

我都想搵到

+1

夢到以前暗戀嗰個 夢入面佢好cool 落堂同佢講拜拜都唔覆

長洲無嘢好玩

tg 啦

你係驚佢唔要你嘅你一開始就識做唔好煩住佢啦
你係要表達你嘅關心，但係佢唔想任何人幫佢(可能包括屋企人)煩佢嗰陣咁你就唔好再追問佢，問咗一句就算啦，仲要接佢放工即係畀壓力佢啫，做人最棹忌係唔識做仲以為自己幫到件事，點知喺人哋角度寧願你收聲

首先，佢本身有嘢煩緊同忙緊如果你係有實質建議可以幫到佢嘅話佢好感激你，但係如果係問佢有咩唔開心又或者叫佢唔好唔開心嘅話佢都會多謝你嘅，但係你講一句就夠因為再講都係廢話，所以問多兩句就要識收口

👌🏻

如果入長洲港踩單車你記得推介路線

human?

好擔心女神

又可以遮
返去搞搞佢

温你個書la, dllm 刪能左個post。人地放低心事你清一色回呢個咪得。

怎麼沒人

Hello

100/100

仲諗住講啲女俾你溝曬啦

Dllm ah

dllm ah

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

春秋只轉載要事

中學成績表對報大學有咩影響

so fking real. 如果我中學操行好啲應該入到三大到時女神應該中意我

我知女神鍾意養狗的

really!?

🐶🍖🍲👍

唉！

唔好踩，好多遊客亂踩，會出事

同佢又嗌交
係咪個個男人都唔識大
嗌黎嗌去都係一樣嘅問題
真心好攰

喵，終於做到功課的一個小分題

大王

雲友

岩岩諗起佢，諗起呢首歌

嗯

呢個好笑

嗯？

今日好sad

日日都好sad

唔想做midterm

唉...灰爆

無人

real

搞咩

桃桃加油

此post已完

攰

睇返隻貓輕鬆下

渣

而家先返緊屋企

今晚又莫名奇妙地sad

巧靜

主子

仔？

我巴

屌眼殘睇左 以為你係女屌

我都知我似女人

準備由英國返香港既留學生 請三思

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

城巴車長確診，曾駕駛90，96，98線

link or mother

sor 係我眼殘 啱啱打完report 姐係為囡啦

你邊間u

london?

Ching adore

Diu
xm

Fly with full gear and pick her back

拖咗先算

咁我強吻你得唔得？

黃藍是政見，自保是神仙

art

黃店落錯單
好快沙田有得食

不要去暗戀，去...

$?

陣間佢會拜你ut

鐵板餐起碼都一舊水啦

牙活

85 雞扒豬扒煙肉蛋
本身係叫豬扒only 65

university t-shirt

黄店差唔多

牙活已經出返火鍋 敢食嗎

早餐

想同女神+你地一齊eat。武肺鍋

下邊乜叻沙

想eat女神？

呢個好吸引

總係冇人關心，總係缺愛

係

下午茶嚟
提示 算近你屋企

I’m smart
滿足完我嘅好奇心繼續潛水

禾幾個屋企

左邊乜泥，同埋有黑色包裝紙

Why

你５洗final?

腐竹腐皮 完全大過同唔似平時食開果種
右邊黑色係矮瓜🍆

救命,好撚顛
我做緊一題數
一堆proton有相對論性既速度,以波既形式穿過一個氫核(即係另一粒proton),然後堆proton因為係波,所以會繞射干涉,跟住個detector收到proton 既intensity change

[member當你俾人糟質得好勁你就會識[/member]

[member啊屌fail撚咗[/member]

用得少會係咩色？

係邊度吖

因為係波,所以會射 干涉

食不到的仔是酸的

not funny...
唔好取D專用詞黎玩...

假

咁我道歉

難就唔難,但conceptually 好顛
btw你是誰 030

40 多士20

N…

唔係係粉色

rich ah, 小妹平日返學食杯麵

i

[member終於逼到你上水[/member]

女神嘅愛心即食麵

Tmtplaza 2期

you too, stop it, not funny
that is not how you make jokes

Okay thankssss

女神話５G back ng back hk ho TT

@浮雲 睇睇呢個case
瘋狂嗎?

Love you don't angry la

7.15 4 jor?

搞得多男人對lin都變紅色啦

浮: too simple

乜

收皮

你啫

我都呆左

I have a question!

浮ching cuhk cs first hon

返５返hk好?

cs aint nuclear physics
but he know some

咪爆

我唔識的冇大王咁叻的

吓 你男仔就話無所謂啫
杯麵咁肥 我中學時 放lunch通常同fd細食 兩人share
或者skip lunch
要keep fit㗎囉

浮ching一睇就知係minor phy

賤男專家

雲友都好叻的架

等陣影

我食兩個....

唔get你地講緊咩
有色分既咩

4G only sor~

女神G？

各位好
岩岩做完功課 上下水
好攰 做左好多日 仲未做完

布丁依家喺邊？

九龍

無講。。。。

u go cu tmr?

hi ar~

比狗呢

alipay B

開學佢咪back lor
過海就得

多謝支持小妹

笑死

辛苦你了

完全認同
我已經睇透左啲賤男所為 屌佢老母

要坐飛機-.- 米25

想上多陣網先訓 做左成日野

Hiking Bank

喂未講考試安排點搞先？留？

你快d接機啦 女神就等你一句 就立刻返香港

我尊重法庭禁制令

可以係門口食住西北風等

浮神

thx🙏🙏🙏🙏

想死

比狗 hi~

睇緊yt 温mt

worth la

我揾到你ig! Requested!

本英雄又贏又有口罩 4/each

Hi

突然好想知佢最近點 有冇唔開心

唔駛sor
因為中意煮野食 種野個啲所以啲frd話我似女仔姐
可能係

no i dont see it

miss u

我自己都搞唔掂
佢應該努力温書緊

你能解決問題嗎？——>不能——>反正都幫唔到，擔心d乜
. ↳能——>咁你又擔心d乜

因為你心裏冇我

要幫佢加油的

條八婆呢

訓唔著又睇上堂video

仲未上水

no
i really
dont have anyone new follow me
but recently did have a girl try to follow me

ZoOoOoOmM

識欣賞既人會話係煮家好男人

u pass and fail no need study

娶我回家
馬上

佢頭先有上過

no i need
i want pass 3

你仲吸引

點解

今日都幾開心 買左好多種子
有香蜂草 蘿蔔 rosemary parsley 紫蘇 洋甘菊
準備將屋企變農場

個名差唔多長 我又眼花 加上我掛住你

大家都好善良

抵你a0

呢句可以jer 4 浮狗

我知你住邊係exactly邊棟都知

wtf..............................................
你.....
唔洗咁熱誠掛wwww

終於上水

咁講我好Shyshy的

善良的夢夢~
萌萌der~

其實由細到大都好中意種野

句嘢係隻鹿講的

實信你架

愛𠹌死大王

紫蘇 之前種九層塔 種種下死左

一齊潛

我都潛咗半日水

原來如此
唔好種weed就得了
非法架
好似
(kukukuku

你早幾日ig出賣左你 我成日係你個邊散步

a09

佢唔識游水的

u last sem can't pull up ga la

我棵basil仔早幾日開左粒花好cute

你咁講好似係

唔緊要總有機會見

我都大半日

收聲啦布狗

本英雄大把口罩

浸死了

ummm唔太認識

我都唔識 一齊浸死

一齊做水鬼

咪又係冇女 布狗

種weed好好揾

咁咪可以升城隍?

合眼緣

嗰頭仲叫緊我八婆

dllm你有無計過？你4.3咪得。

你幫佢考dse

屌屌咁都記得

真係得一粒

Me

功課先,專心了

唔會賣你 放心

我識浮

去咗邊到

乜鬼野4.3,總之我現在未過,要追啦頂

same here

9c ，今日好少人

因為我都唔識

...陰功得佢一個

邊個唔知你識浮

吹，本英雄起碼個肺無事仲有氣得打飛機

我識嫁 我可以救你

賣都冇人要

浮鳩

佢叻過我的

岩岩開始種

我都識你

你識嫁？

mean

邊度都冇去

收啦 單車都唔識踩

Cu cs first hon

講到好似呢度冇人識浮咁樣

10/10

唔識踩單車唔代表唔識游水嫁嘛

本英雄有兩盒，今日又有30個

記

8盒

掛住你

問題你兩樣都唔識

港大學霸高攀唔起
我寧願搵同level

睇到訓着咗

話說我個fd話我好識flirt人
話我變咗好多

都岩我收收皮先

食唔食得

agger!

咁遲啲再做？

u cu wor

掛住你too

因為佢識咗浮

咁咪好

我都淨係識淨 同游狗仔式

嬲尻你了

聽日晏晝要交 但一點要上堂

2:45 dive

9c

gunner

睇錯浮狗仔式

狗仔式

小小鳩

yes
遲啲種多啲可以整香蒜醬撈意粉
或者整butter

同學
好臭串咁話wo

唔好吖點先唔嬲

你話我唔識flirt

未firm

漫漫

你女走開
你要我都唔濟

一齊打佢

大雲雲

知道左鍾意嘅女仔鍾意咗第個

唉

wu
牛逼呀兄地

滾滾

cnmb 6666 skr🤙

我潛了

我經歷過啲更慘嘅
早日放下 下個更可愛

唔好

u from china？

有機會約打gold或者保齡?
美樂果邊

人地覺得你識咪得
我小薯

u from支那？

Excuse me

yes he is xgu

no im from hk

不過佢咁廢都唔同你

what is Xgu

我識整蜆肉香蒜意粉

大家都join

挽留

個個都三大 得我仲準備考dse

golf未試過
保齡可以

Xianggang dai 學

我最廢

u cu stfu

Excuse me?

me weakest

吹到

保齡唔係執左啦咩

Fake

等哀家教你吧

yes I am

一齊下年quadtake

屌睇唔明

正 朝早先整完蜆肉番茄意粉

真！

無奶油呀嘛030

Xiang香gang港dai大學

ou sy welcome u

咪撚拼音啦屌

你能解決問題嗎？——>不能——>反正都幫唔到，唔開心d乜
. ↳能——>咁你又唔開心d乜

又笑ou sy

屌原來...

因為你潛水
公司唔夠人開工

教佢啦你

xgu!

我隻左腳小腿就斷咁今日夾硬伸直晒咁行 依家好撚痛 淨係腳趾掂地已經極限

Hi

心好痛

仁愛堂係
美樂未

Real

好似係啊美樂上面個間啊嘛 定係我記錯仁愛堂

勁到

dllm teeth

鯨大都係大

香港x

好悶

好狗

不然我會所都有保齡球打

教緊
但我識教就一早溝到女啦
我識教你都一早溝到仔啦

sor

淫愛堂就好耐之前就執了

請多個人啦不如我地
24/7返工唔掂㗎

hkcc

邊有你入cu咁勁

以前暑假都有上開康文班學

sorry lor 你cu人

講就易做就

今日願妹好惡

鯨魚係咪魚？

唔識 唔好煩我

me a09 too no worry

吹水

關泳彤！老公我真係好愛你呀！

rich
但未試過上你個會所 仲有咩挽 有無gym rm？

佢都吹得好勁下

我好勤力嫁 唔偷酒飲 光明正大飲

似狗名

非也非也

冇吹

之後升三大笑鳩ou&syu
I have become another person

魚

有咩好吹

請邊個

教佢flirt姐
唔係包生仔嘅

And I will delete some of u

實有,有機會你教我做gym

sor囉 毒撚一個人無得打保齡球

你能解決問題嗎？——>不能——>反正都幫唔到，嬲d乜
. ↳能——>咁你又嬲d乜

0/10

你冷靜少少好嗎

city唔係cccu咩

好多女
幾時教埋小弟我

後門入 廢

入三大就係勁

入後門

我都係之嘛

請了

算啦忘記唔到

你收皮

之前睇校園台以為9up, 原來is fking real

但我都唔知道點解我會入到KU

幫我吹

咁係腦細你話事呢度有冇人cls到你好有印象

之嘛芝麻

真

好串喎

哩衝三毀

我唔叻
少做
無上過堂
btw你個到收幾錢？
平時我係去campus or黃金海岸 朋友會所個邊做

點解你唔幫我吹？

你頭先夠串我

有伴了

我唔識溝女的

ut

我走先 88

你老公

我有後續補番㗎

dllm

我無入過gym果度睇,遲D你有需要的話幫你查詢下

我個分都似入到

去屯門篤波

冷靜 乖

不了
臭的

我dlmch潛水算

好啦主席我收回

支持

返來啦

你能解決問題嗎？——>不能——>反正都幫唔到——>潛
. ↳能——>潛

deadline fighter

知你入後門

我果時Asso 3.12都得

講真的

好凍

唔識 但屯門都多地方有

Byebye

打佢啦 仲忍？

有冇大外套？

幾多分？ku lowest 22

挽留了

bin again

好 平嘅話你帶我去做

ku lowest 20 ok la

我地講緊後門入U

留唔住的

個個都唔信

睇下點先啦呢排多功課
見到未見一黎就做gym
優點怪怪

3.6的我program lead都問我做乜唔報

我信

能你llm 最頹science engine 都22

你覺唔覺得好凍？定係我發冷？

你走啦
唔留了

識俾女溝

力拔山兮抗武肺

Science 21都得吖好似

正解

學霸

你咁勁點夠你玩

你真乖想摸摸你的頭

靜靜雞咪算

我係床都覺得好凍 係天氣凍左定係我中招發冷 好驚

我垃圾來的

可以被仔仔一齊做gym我樂意呀
只是感覺時候優點bu對
w
嘛,時間長長的沒在怕的啦

咁多人我都係瞓先

唔好啦
唔鐘意俾人掂

你都垃圾我咪可以去死

我死先啦
冇價值了

我都係走先

都入唔到話題同埋我眼瞓了

wwwwwww

咁我都訓了

一齊瞓

我覺得好凍呀不過
聽講有人冇著外套行山

ok

你哋兩個咁瘦要做多啲添啦
掙扎！

晚安。

攬住瞓

好 攬實

幾時同我篤

無問題的

再攬實d

如果我入屯門你會帶我食嘢？

爭X

bring me also

我有fa牌

好彩你都覺得凍

點解？如果我同你講我覺得熱你會點？

兩張被了

寂寞令我 滿臉雪花 連情感都很想放下

我會入醫院檢下係咪中左招

我肥咗

我瘦？你又講笑

暖了 早抖

me fat 2 QAQ

我覺得你瘦喎

早抖babe

仲會帶你行下

南珠bb掛住你

有無食過置樂咖哩屋？

好夢

夢夢好好的

其實係睇考官好唔女

無wo,好少過果邊

串𠹌到我地呢啲a0嘅無地自容

好撚驚 就快有精神病

90kg喎ching

著埋外套

今日已經比人串咗好多次了

一定要試下

夢夢會養肥你的

都得既...不過真係超少去

本身都肥

但dinner 唔抵

both

冇心對唔住大佬

a0 toxic jj :{

緊係一齊煮飯仔

去荃灣坐53先

Toxic jj

要食野嘛

傻強:dllm la

2.899585697x10^-4 rad

我淨係食過晏 記得有湯飲

我好純情的

yes if you were my gf:{

睇嚟你要著多兩件

正

me as a toxic jj:

hi , here

then me 呢 QQ

食飯姐
個個都要食的

佢隻手仔都好凍的 接佢放補習一拖落去就知 以前可以暖返佢的

唔係gay sor

我話你聽一啲嘢佢

係咪要一年續一次？

有d人覺得女人扑嘢一定係比人強逼同受害

?

我唔派比你

bye no frd

呢d你又唔啱啊

佢好叻㗎，所以如果你睇中佢係你嘅福氣

有啲人覺得女人被強姦 都係女人錯添

或者掉返轉頭囉

太chur?

你唔著成咁點會比人強姦
你唔咁夜出街點會比人強姦

好了,做完一題了
剩最後一題
聽日做埋可以R6 一兩日
去打T-hunt 練頭線先

我轉贈俾你 乖

88

點解我咁夜瞓 因為冇佢叫我早啲瞓了

cls

幾時練三頭肌？

估唔到而家都三點幾食完個芒果西米露都唔知咁夜

以前好鐘意玩煮飯仔的佢好搞笑的
成日都好驚我亂嚟 係度依依哦哦 明明自己乜都唔識

懶了
無仔陪

想同佢食 又諗起同佢去葵廣

要佢叫先有用的

你驚乜

d人係咁on99
周朝思想

same🥺

我

@cloud

今日食左雞但都係唔開心